# Découverte de la spécialité NSI

Différents TP de découverte de la spécialité NSI à destination des élèves de 2nde.

On s'appuie essentiellement sur le module `p5`.

Le site est accessible ici : https://nreveret.forge.apps.education.fr/decouverte_nsi_p5/